個假期咁長 有冇人想玩上古卷軸online? 唔洗課金 買斷制

上古卷軸（The Elder Scrolls）
是 Bethesda 工作室在 1994 年推出的 RPG 角色扮演遊戲
玩家扮演冒險者，探索 Tamriel 九大省份與眾多魔神的奇幻世界

本遊戲除左skin/dlc之外無任何道具收費/pay to win既內容 副本次數唔會有限制 你打完呢場可以即刻入去打第二次 想肝就肝 想隨心玩就隨心玩

配置需求
基本上i3 4xxx 以上cpu + Gt730 以上gpu + 8gb ram即可暢玩
注意需要留大約150gb裝game

注意
呢隻game係原生冇中文 需要係其他網站到download 得20-30%完成度既漢化
如果對睇英文非常之抗拒可以選擇skip 不過玩過之後你可能會後悔點解唔早D買 因為40幾蚊買到隻唔洗課金 少大陸人/外掛狗既game係呢個年代係非常之抵 而且入面用黎買dlc/skin既點數可以用打返黎既課幣同玩家換 對無課玩家非常友善！！！

購買方法：
1.steam直接買155蚊 特價時60幾蚊
2.https:// (5 Euro = ~ 40幾蚊港紙 記得經paypal俾錢, 唔好被人偷用你信用卡)

故事背景
「上古卷軸五：天際省」 1000年前... 4E 201
「上古卷軸三：晨風省」 700年前... 3E 427
泰伯·賽普汀 統一帝國 300年前... 2E 896

「上古卷軸 Online」第二紀元 582 年

Tamriel 大陸開啟「三旗戰爭」
三大陣營在 Cyrodiil 爭權奪地
Aldmeri Dominion：高精靈、木精靈、貓人
Daggerfall Covenant：布萊頓人、半獸人、紅衛
Ebonheart Pact：諾德人、暗精靈、亞龍人
Cyrodiil：帝國人
他們並未察覺，魔神 Morag Bal 的魔族軍團即將侵略 Nirn 世界
玩家一開始被奪走靈魂並丟入冷港監獄，逃獄後踏上了英雄旅程

其中Aldmeri Dominion：高精靈、木精靈、貓人 Daggerfall Covenant：布萊頓人、半獸人、紅衛 Ebonheart Pact：諾德人、暗精靈、亞龍人 為三大陣營
簡稱AD DC EP
陣營選擇會影響之後角色某D被動技能

主地圖大細

每一個區域都有大大小小既洞穴俾你入去探索/做任務 一個區域幾十個左右

俾一個參考大家 如果你用步行方式行一個地圖 大約半日可以行完一個區域
而地圖上面有咁多個區域 你可以想像一下遊戲內容既豐富程度

遊戲介紹

開放世界的 RPG 角色扮演
不必農到天荒地老，新手也能玩遍全大陸劇情
不必課金傾家蕩產，99%內容都遊戲金幣解決

「上古卷軸 Online」不像一般OLG 無盡打怪練等
創好種族職業，就能單人體驗劇情、遨遊大陸
找朋友路人組隊挑戰副本，也能練功農怪刷裝
還有 PvP模式，加入陣營戰場、晨風競技場

創造你的獨特角色
自由選擇你的角色，捏你的臉
六大職業：龍騎、巫師、夜刃、聖殿、守衛、死靈
十個種族：紅衛、布萊頓、獸人、諾德、暗精、亞龍、高精、木精、貓人、帝國人
七種武器：雙持、弓、雙手、劍盾、毀滅杖、治療杖
轉化變形：吸血鬼、狼人

立即體驗遊戲核心
就算不練等，任何等級都能輕鬆玩劇情
練功也不難，更不用浪費大把生命農裝 除了頂裝
等級系統 Lv1~Lv50 最快 6~10 小時
星座天賦 cp10~cp660 cp10~160 最快 10 小時
裝備上限等級 cp160，請人幫你做裝直逼頂裝水準
如果你係想衝level既玩家
你可以選擇用點數換成遊戲貨幣 之後搵人帶你刷skyreach 大約20萬金幣/百幾hkd左右可以升到上到level 50大約5個鐘
唔想洗錢既都好簡單 上網搵鬼佬推介既農經位 之後死咬住D高level既人 佢刷怪你就跟住用群體技打一下所有怪 佢打完之後你都會有經驗 但係會分薄左佢D經驗 有時侯D自私既人仲會罵你 不過佢無辦法打到你 因為呢隻game既pvp除左pvp區域之外係無得任意殺人
遊戲入面49lv 升到50lv既速度同你1lv升2lv既速度一樣 唔會出現突然間卡level又冇任務做既問題
遊戲入面會有加經驗既裝 成套裝哂可以永久+70-80%所有經驗來源另外仲有+50-150%既經驗藥水 全部齊哂可以有200%以上既經驗加成 升level好似火箭咁快

cp160 之後配製作套裝
就達到 90% 團隊副本門檻，也要練習基本技巧
進階的菁英副本、普通試煉、單人試煉、菁英試煉
其實都是考驗技術、機制、團隊合作，享受遊戲吧！

豐富的製作系統
七大製作樹：鐵匠、織布、木工、珠寶、附魔、煉金、烹飪
服裝系統：超過一百款外觀風格，染色系統，自訂你的專屬造型
製作套裝：44款功能各異的套裝，入手門檻低，逼近頂裝水準
房屋系統：上千種製作家具、成就家具，打造你的特色小屋
五十多間豪華莊園遍布大陸各地等你遷入

潛行與偷竊暗殺
潛入民宅、開保險箱、扒竊NPC
到黑市販售贓物，洗白貴重物品
犯罪被目擊會變通緝犯，被警衛追捕！
盜賊公會、黑暗兄弟會有一系列任務

公會系統
呢隻game可以入好多個公會 你可以係chatroom到見到好多公會招人
如果你見唔到 直接打 /z i want to join a guild 就好快有人邀你
公會入面既人通常好樂意解答你既問題/俾少少金幣你渡過前期/送經驗裝俾你
只要你會keep住玩/上線佢地都好樂意收留你甚至升你公會職
仲可以係公會倉庫入面偷哂D野添
如果多人join的話可以考慮開香港人公會 目前有既香港人公會好似都係小圈子

官方網站

Ok

未玩過你就out喇

屋企無電腦

得laptop無150gb位
聽落好好玩

去陽光玩囉

咩嚟

隻game實際得105gb
但係裝果陣時留150gb最穩陣唷！

電競館

會唔會好多內容都要dlc 同買會員？

賺錢方法
最易：周圍採集材料 最平幾金幣一粒
最貴幾秒就採集到幾千金幣既材料
最多：打戰場 需要操作同隊友配合 大繼80-100k per hour
最9：不斷入人地公會之後入去倉庫偷野 大約0-999k per hour

會員係eso plus 119hkd per month可以體驗到最新dlc以外既所有dlc內容同埋無上限既材料包

隻game本體 : DLC內容 大約係80%:20%

你入去問其他人絕大部分都會答你玩哂本體內容先考慮dlc
玩哂本體至少都幾個月

遊戲插件

隻game入面可以用插件黎改介面/增加功能
例如自動修理裝備功能/技能持續時間功能
唔會影響遊戲體驗但可以增加好多趣味性同埋方便度

建議你玩返oblivion算

剩係玩過3、4、5集
同正傳單機大唔大分別？

故事同畫風可能差別唔大
玩法上面差別比較大

冇得用mod改人物
你會見到其他活人玩家
殺完npc過一排會復活

但係你都可以當單機咁玩既
入面d任務同單機一樣做唔哂

有冇PVP/大亂鬥 嘅mode?

有張地圖專for pvp
入到去出城就係幾十個人打幾十個人既戰場

想少少地人都有3v3v3既戰場
可以好似lol咁排人之後入去

其實dlc係咪好大影響
之前睇shroud玩已經好想入坑 5歐羅真係好吸引

No
大部份都係content都係main game入面

有興趣入坑，隻Game仲多唔多人玩？
玩過試玩版有啲悶...如果玩樓主會唔會帶我升lv?

係香港/大陸可能冇咩人知或者識呢隻game
但隻game係外國同wow gw3一樣係主流mmorpg 好多外國人玩
na server你入到主城會見到好多人

得閒玩其實都可以一齊升level既
試玩版果陣時玩過d咩？呢隻game其實好需要睇下d文字同埋劇情 玩慣速食刷怪onling game可以會覺得有d單調

隻game有d細節位如果你唔係用英文做母語係好難睇到

例如vvardenfell地圖入面有個礦洞入面有封信係講咩見到怪物 但係d字串錯哂 有d 唔識串既會x左佢 應該係d礦工寫既

之後行多兩步你就會見到一堆屍骨
再入d就見到d怪物

另外d角色配音會有唔同口音果d都係遊戲刻意加落去既
例如interesting 變成 inter resting

個陣免費玩一星期
入到去淨係打怪升lv玩到悶悶地

如果你skip哂d主線劇情淨係打怪其實都幾單調既

有冇排過隨機副本？

未呀，英文太難

好似10level先可以排隨機副本

如果你覺得入面d英文實在唔想睇可以試下down個人手漢化

玩熟左再轉返英文

單機玩唔組隊得唔得？

有冇話邊個職業好玩啲？

劇情果d一定係一個人玩架啦
有d洞穴任務同friend一齊打可能會易d同開心d咁囉

warden sorcerer可以召怪
nightblade可以隱形 打pvp可以陰人
temperor 係最好既補師
dragon Knight有招跳人既cc好痛 而且算係最好既坦

之後有冇得轉職？

技能有分 職業 公會 武器 防具
而且有主動技能 被動技能
職業揀完冇得換 但其他可以由得你轉
通常裝既技能係職業50 其他50咁

玩慣pubg apex lengend果d速食game可能會好唔慣呢種傳統外國rpg

其實真係幾好玩
不過好花時間
太多內容

隻game一開始上手會好冇方向
上手之後得閒上線玩幾個鐘就得
好適合呢d留係屋企冇野做既日子
lol csgo pubg果d玩多過三日都想嘔

eso開親post都比人負皮

豈有此理 三個禮拜前唔講
下星期就要返工都冇咩機會玩

玩到一隻貓人一隻布萊頓人cp 300幾就冇玩 臨棄前好似精靈島dlc
棄原因係delay好嚴重，搞到pvp競技場成日俾人鬧

應該唔洗理
唔用就得

香港玩外國ser都無辦法啦
但咁都有另一個好處就係無大陸人搞臭隻game

呢隻game唔會話你要追level趕進度既
幾時都見到有新手入坑
得閒果時 你想玩30分鐘又得 玩一日都得

呢個年代d驚劣幣驅逐良幣

玩呢類中古風不如入坑FF14
優秀好多

想入坑 幾隻有咩分別？ chapter要買？

第一隻係遊戲本體
第二隻包最新最兩隻dlc(仲有之前既dlc唔包)
第三隻係第二隻加埋預購之後六月會出既dlc

咁dlc對遊戲體驗有冇影響嫁

果兩隻dlc會開到新地圖同新職業
但好老實講玩左本體先考慮都未遲
通常你唔會咁快玩到dlc內容住

而且佢成日特價，dlc 5折 到時再買都未遲

好感謝 買本體試下先 咁應該買steam版定官網版？

如果你有信用卡可以用上面條link買官網版
都係5.99euro (佢個價成日變,琴日係5.04，我再之前睇係4.9x)再去官網activate 個人信用卡記得要用paypal俾錢

steam版貴太多，佢特價時先60幾蚊，155蚊已經係特價版+一個月會員既價錢 唔建議咁買

好我睇睇 感謝

你可以係到睇邊個網最平

係唔係呢個版本

係，之後你要係官網入條code 激活
個網應該有教你

買咗了 裝緊 麻煩晒巴打

盛惠60蚊有找

玩法似gw2？

Ching係咩ser?

Na

未玩過唔肯定
有人話似wow + skyrim

down完記得留低id
我加你入公會

好

問多個問題 包月既話係唔係都有全角色解鎖？

包月唔包最新dlc
應該冇

想玩死靈 係唔係姐係應該都包

同埋呢呢個網買member ship好唔好 PPT睇到

麻煩晒Ching

死靈果隻好似要最新dlc會員應該冇
member呢個網我唔肯定堅唔堅 未買過

以前玩到吸血鬼就冇再玩lu
D支線做到仆街

好 感謝 玩幾日睇下買唔買dlc

聯盟會唔會影響入公會嫁？

唔會
可以入幾個公會

感謝

補圖
角色有靚有怪人

世界好廣

有D洞穴入口好窄 入到去係另一世界

幾正，不會忙碌既亞洲地區係唔會興得起

開左角了

added

少部分建築物可以爆入去睇
入面有書 通常D內容都會有故事或者同周圍有關

某個地圖既一隻狗係到挖緊個地底(可能係搵緊主人副骨?)

我有玩
不過係ps4
vma武器打齊
四人試煉武器都有
打過vso vhrc vAA vhof vmol

之後啲版本就棄左坑
之前玩
dk坦
magic templar
stam neceomancr
warden healer

其實真係好玩 可惜冇中文
外國時間啲城好多人
可以入交易公會做收賣佬
但要定期比寄會費比會長
啲大公會係城有攤 啲野好快就有人買
每星期戰場pvp積分換金飾品賣/自用

入左了 謝謝

啱啱玩咗一陣 唔係幾識玩

玩緊法龍 暗精龍騎 希望輸出唔會失望

我係ps4版
不過推薦你個網
教速升 教配裝 打副本打法

幾年前練到lv50之後咩更新
然後有得再升
我都唔記得嗰ac啦

magic dk 超過輸出
但好考技術走位
vet 12人好易死
dps test 50k 好似係合格線

退左坑了

Magic dk係咪姐係法龍？
慢慢玩下試下先

介紹一個藏係game既小細節

地圖上有一隻一睇就知有故事既狗

偷埋佢兜飯

附近有故事書

我新手個陣係睇依個網學

買左下載緊

Skyrim？有7keys個mod我就玩

smart choice !

的起心肝上個月買咗本體+Elsweryr，開波無耐就打龍。平時Skyrim輕鬆打，係TESO被佢直接一野打死。其實有無得簡主線？我一開角色就係要打龍嘅主線，感覺自己好under power

幾level? 有冇著D同你level差唔多既裝?
正常應該唔會打唔贏D怪
我係AD開局所以唔清楚...
你可以試下食左食物 換heavy armor 再試下

個時lv10-15到，盾+重甲build。佢咬我用盾都叫擋到，但佢一用FU RO DAH我被佢彈飛再噴火就幾乎死硬。死咗好多次，最後係用soul gem堆死佢我諗可能係重甲+近戰起手一直係慘啲，我記得Skyrim新手重甲近戰都係被怪洽，只係唔會咁早係主線同龍單挑

我應該唔係你個陣型答唔到你不過你可以係zone chat到組人幫你打
D人都會樂意幫手

你要係官網到activate 唔係steam wo

你條code應該係買完之後send email 俾你?

依定先4lv 好多任好亂

你可以選擇做角色主線任/vvardenfell主線任 有助你了解世界觀同埋可以拎到好多技能點
角色主線任需要你tp返自己既主城之後開始

如果想衝level可以考慮dolmen group 或者跟人刷怪

而家起步玩會唔會好難? 有無人帶?

唔會
一直有新手同你玩

我呢邊集中討論區係夏暮島DLC出個陣回鍋,招到一大堆人但最後都得番幾丁友長玩,依家都散鬼晒
利申600hr up

隻驚無中文自己一個 好易玩玩下無左方向
但搵到成班人一齊得閒打下trials 或者周圍fing 都幾有趣既
最緊要係隻game唔洗你趕進度 耐唔耐上線都可以玩兩下

唔趕下進度個人會好迷一係跟團打raid一係VMA

btw隻驚其實係有中文漢化組,負責繁中個位係巴打

btw隻驚其實有中文繁漢化組,

當左單機game 玩，raid 冇打，國戰唔點玩，是但亂join

btw 我以家好小online ，見佢出新dlc preorder 又返去望下

嗰時由beta 就落搭，之後中伏玩左一個月冇玩，到佢變成買斷制再出咗堆大dlc 先返來玩，join 左lihkg 個公會，斷斷續續咁玩

玩到個工會冇晒人on 之如，前幾個月比系統話因為會長長時間唔on，我近來上線時間最長，個公會會長俾咗我做，變成一個好多鬼但得會長係存在的工會yea

唔介意可以加你入我呢個公會溝埋外國人一齊玩啊
入面D人幾nice架

過時個公會

利申: 唔識砌裝, 唔識搞dps,近來見佢有skill 個建議 我係跟足去升sad
個id 照加就ok

邀左了

前期基本上可以按興趣點 技術說明會好明顯分到魔法定耐力系
技能點唔夠可以係好多地方都拎到
DK其實物定法都好自由 只不過法會強少少
不過玩物攻有個好處 刷野周圍走用既耐力會多好多

我岩岩買 我好迷 試上古5同 4 係咪有公會架

我要殺雞

前期試下用弓/法杖先 打怪會舒服D
打怪既技好似用武器既技能會比較痛

點樣迷法?
你留低ID我等陣Add你入公會啦

技能點好易拎咋
你留一留我等陣上線直接add你啦

前期鍾意點玩就點咩都得
技能點好夠

玩開ns版嘅路過，原來仲有出埋online版，不過我單機玩主線支線已經好忙，應該都唔會考慮online版

仲係到？

online同單機個玩法有唔同既
鐘意同路人周圍行/打野一定係online

會唔會開個discord ?

英文冇好到睇咁大量文本
個系統又唔係好明 只好棄GAME

裝完了
係咪玩美服
樓豬id係咩

我裝繁中漢化

前排買左依家廿LV左右
一路都係清任清地圖
可能因為我玩坦戰鬥有啲悶
無論地圖任定副本都係
啲怪打你完全唔痛但又鬼死咁厚血
企定定係到A幾年先打死一隻
轉輸出技又打唔痛 A撚到手軟
又無得直衝避無謂怪
打你一下就slow 又冇得格硬開門

但裝左漢化addon差好遠
雖然唔係全部譯晒

NA

入黎留id俾我啦

telegram
暫時未多人到可以開discord

前期唔好坦同補
輸出上左160先轉

因為同班fd一齊玩所以一早定左位
但自已清任時玩得幾辛苦
佢又冇auto a

你可以裝劍盾 另外果邊裝弓
咁會打得舒服好多
另外你都可以係zone chat到搵人同你一齊解既

North America Server

TG :

目前有少量人係到
入到group可以留id 會逐個加你入公會

巴打 想問下係咪要買greymoor?

唔洗住

睇錯自膠⋯⋯
Release date 係6月2 2020

預購黎
同埋有排都未玩得哂本體內容

有冇公會？ 經steam玩

入左tg未？

隻game多唔多新玩家，驚入到去又變單機遊戲

多
成車成車送入黎

down緊.. 成百幾GB 有排down

好快 最多一晚

介紹一個遊戲入面見到既小任務

有隻狗係到掘地下既野

你問地下係咪有野 隻狗點頭同埋繼續挖D沙

之後隻狗會帶你去唔同地方挖哂D手手腳腳骨

D骨自己合成了

狗同主人終於係返埋一齊

原來係佢地行行下遇到D狼 佢指令隻狗走左先 佢就被D狼埋到周圍都係
佢地行之前有搵人幫佢地附魔 死左之後都可以見面
個任務只係行幾步就完 最多5分鐘就做哂
Elder scroll online就係呢種遊戲 唔似D刷刷刷遊戲
如果唔睇劇情就咁玩 會無左好多樂趣

可唔可以用手掣玩

未試過 可以搵下

Online有冇18+mod

no

吸引 但太多英文
又冇mod

mod偏向功能性多
有未完成既中文翻譯

ANNOUNCING THE DARK HEART OF SKYRIM & THE ELDER SCROLLS ONLINE: GREYMOOR

有SKYRIM

名黎
佢故事觀同skyrim唔同

買左冇耐依家得standard
遲下up上greymoor會唔會包埋elsweyr同summerset?
唔包既話咁咪成隻game買過仲平?

唔包

想問下呢個係咪主game + Morrowind?

正確

唔該哂 咁呢個都好抵
5.1歐 左右

咪住先
好似有古怪

用返置頂果個買

電莖管

古怪在咩 純dlc?

係

兩邊都有買 PC PS4
pc版一出就買 38x 好撚貴 買完又無咩點玩

戰士公會同法師公會兩個係咪淨係可以入一個?

都可以入哂

ty

仲有無畏者可以入

以前係steam減價買左隻base,但剩係玩過廿個鐘
我隻ssd得500GB佢成百幾GB我delete左
見到般緊有client瘦身同performance optimzation好似幾好咁

緊係買依個
本體加dlc
樓主個個剩係本體 仲要貴d
我係買依個本體+dlc

唔放d drive?

SSD就係要黎load windows load game快

我知呀
我放d都唔係load好耐

仲有無人玩緊?

其中Aldmeri Dominion：高精靈、木精靈、貓人 Daggerfall Covenant：布萊頓人、半獸人、紅衛 Ebonheart Pact：諾德人、暗精靈、亞龍人 為三大陣營

咁帝國人呢?